邊度可以買到MacBook 殼？

請問係邊度可以買到MacBook air個殼？keyboard 個金屬殼，因為dup到凸咗一忽

Apple store

好似要over $2000

話部機有事拎去整，佢會換個新殼俾你

-.-

認真，上次個mon有事，我本身部機啲角位跌到崩，我問佢有冇辦法整一整，之後佢換咗個新殼俾我，冇收過錢

之後個AirPods壞壞地，佢都換咗個新嘅俾我
基本上有事拎去apple整都唔使錢

保養期內包埋
過咗保養換殼一概跟報價單

過咗十世

咁好
咁應該係淨係換咗個殼
裡面嘅零件保留

我部機用咗3，4年
個排個mon有雪花，問佢整要幾錢
佢話過咗保養整要2 3千，我下咗聲，雖然都預咗
之後佢見我個mon有keyboard印，就話我keyboard出機個陣有問題，
可以免費幫我整，順便換埋殼
但其實係我之前用咗軟貼再合埋部機先有

其實拎去整嘅好多都係本身QC有問題
我部MacBook pro之前無啦啦機身脹起咗令到個mon合唔埋 摸落去keyboard仲會燙手
我拎咗去藍精靈俾佢整 報價4千蚊
話係電池過熱腫脹 底板都有燻黑情況 好彩冇出煙/著火/爆炸
因為部機仲未完applecare plus保養 佢free咗我
跟住過咗兩三個月 就見到apple官網話要全球回收我部機個型號批次，有得免費換相同型號新機，原因係呢個批次嘅電池質量問題容易導致過熱腫脹

好羨慕你地

你拎去藍精靈俾佢睇咗先
有機會免費同你換個殼
我覺得係QC問題容易變形

好呀唔該巴打
個時買左7日唔夠, 放左係袋既夾層入面, 雖然話夾層, 但係就係個底無乜保護, 有日一放低個袋拎出來就變左咁

之前iphone 6好似又係有問題，要全部收返哂
有咩事都係拎去apple整好啲，感覺穩陣好多
我個部都係Ｍacbook pro，有touch bar個隻，成日用用下部機就好熱，我叫佢幫我check check，佢睇完又話冇問題但你情況嚴重過我好多

唔得我同佢講部野有時調較個mon有時會黑左要打密碼, 再問埋有無得換殼
佢幫睇左陣, 就同我suggest trade in同唔整會好D
show埋個價錢list我睇, $2xxx
部野2013年
利申:我係乞兒

13年就唔好整喇
買部新air吧